{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on punane kuub ja mustad täpid. Ma olen väike putukas, kes lendab. Kes ma olen?","hints":[{"text":"❤️⚫️ Mul on seljas punane ja must."},{"text":"✨🐞 Ma olen väike ümar putukas."},{"text":"🌱 Sa võid mind leida taime pealt."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐛"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma lendan lillelt lillele ja teen häält \"zzzz\". Ma aitan teha midagi magusat.","hints":[{"text":"💛🖤 Mul on triibuline keha."},{"text":"🍯🐝 Ma aitan teha mett."},{"text":"🌸 Ma armastan lilli."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐛"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma olen väga väike ja elan suures kodus maa sees. Ma kõnnin usinalt ridades.","hints":[{"text":"🌱🐜 Meid on korraga väga palju."},{"text":"🍞 crumbs Ma kannan endast suuremaid tükikesi."},{"text":"🏡🐜 Meie kodu on pesakuhil või augud maa sees."}],"options":[{"label":"Vihmauss","isCorrect":false},{"label":"Ämblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐛"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ma rooman aeglaselt lehtedel ja söön palju. Ühel päeval saan ma ilusaks liblikaks.","hints":[{"text":"🐛🍃 Ma olen pikk ja võin olla roheline."},{"text":"🍎🍐 Ma armastan süüa lehti."},{"text":"🦋 Pärast magamist saan ma tiivad."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Röövik","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐛"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul on suured läbipaistvad tiivad ja ma lendan väga kiiresti vee lähedal. Ma söön teisi väikseid putukaid.","hints":[{"text":"🏞️💧 Sa võid mind näha vee lähedal lendamas."},{"text":"✨🦋 Mul on suured, läbipaistvad tiivad."},{"text":"💨✈️ Ma oskan lennata väga-väga kiiresti!"}],"options":[{"label":"Kärbes","isCorrect":false},{"label":"Sääsk","isCorrect":false},{"label":"Kiil","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐛"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Kes teeb auh-auh ja liputab saba, kui ta on rõõmus?","hints":[{"text":"🐶 Olen sageli inimese parim sõber."},{"text":"🦴 Mulle meeldib vahel konti närida."},{"text":"📣 Teen häält 'auh-auh'."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lammas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Kes teeb mjäu ja meeldib nurru lüüa, kui talle pai tehakse?","hints":[{"text":"🐱 Mulle meeldib hiiri püüda."},{"text":"🧶 Vahel mängin lõngakeraga."},{"text":"🗣️ Teen häält 'mjäu' ja oskan nurru lüüa."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Part","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF98FB98","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Kes elab sageli laudas, on suur ja annab inimestele piima?","hints":[{"text":"🐄 Olen suur neljajalgne loom."},{"text":"🥛 Minu piimast saab juua ja jäätist teha."},{"text":"🎶 Teen häält 'muu'."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk lont ja suured lehvivad kõrvad. Olen maailma üks suurimaid maismaaloomi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐘 Olen tavaliselt halli värvi."},{"text":"💦 Mulle meeldib end lombi veega üle uhada, et jahedam oleks."},{"text":"🍌 Söön palju taimi, vahel ka banaane."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ninasarvik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma elan vees – kas järves, jões või meres. Mul ei ole jalgu, aga ma ujun väga hästi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐠 Mul on soomused ja uimed."},{"text":"🌊 Hingamine käib lõpustega."},{"text":"🎣 Vahel püüavad inimesed mind õngega."}],"options":[{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDA70D6","category":"animal","icon":"🐾"}}]}